# Copyright (C) 2018 CommentPress Core
# This file is distributed under the same license as the CommentPress Core package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: CommentPress Core 3.9.11\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/commentpress-"
"core\n"
"POT-Creation-Date: 2018-04-30 12:46:00+00:00\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"PO-Revision-Date: 2019-06-10 17:23+0800\n"
"Last-Translator: Tom Chiu <babycaseny@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.3\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: commentpress-ajax/cp-ajax-comments.php:168
msgid "Loading..."
msgstr "載入中..."

#: commentpress-ajax/cp-ajax-comments.php:169
msgid "Please enter your name."
msgstr "請輸入您的名字。"

#: commentpress-ajax/cp-ajax-comments.php:170
msgid "Please enter your email address."
msgstr "請輸入您的電郵地址。"

#: commentpress-ajax/cp-ajax-comments.php:171
msgid "Please enter a valid email address."
msgstr "請輸入有效的電郵地址。"

#: commentpress-ajax/cp-ajax-comments.php:172
msgid "Please enter your comment."
msgstr "請輸入您的評語。"

#: commentpress-ajax/cp-ajax-comments.php:173
msgid "Your comment has been added."
msgstr "已新增您的評語。"

#: commentpress-ajax/cp-ajax-comments.php:174
msgid "AJAX error!"
msgstr "AJAX錯誤！"

#: commentpress-ajax/cp-ajax-comments.php:177
#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:339
msgid "Are you sure?"
msgstr "您確定嗎？"

#: commentpress-ajax/cp-ajax-comments.php:178
msgid ""
"Are you sure you want to assign the comment and its replies to the "
"textblock? This action cannot be undone."
msgstr ""

#: commentpress-ajax/cp-ajax-comments.php:179
msgid "Submitting..."
msgstr "正在提交..."

#: commentpress-ajax/cp-ajax-comments.php:180
msgid ""
"Please wait while the comments are reassigned. The page will refresh when "
"this has been done."
msgstr ""

#: commentpress-ajax/cp-ajax-comments.php:184
#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:1435
#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:326
#: themes/commentpress-flat/assets/templates/comment_form.php:139
#: themes/commentpress-modern/assets/templates/comment_form.php:139
#: themes/commentpress-theme/assets/templates/comment_form.php:119
msgid "Comment"
msgstr "評語"

#: commentpress-ajax/cp-ajax-comments.php:186
#: commentpress-core/class_commentpress.php:2533
#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1771
#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:2189
#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_bp.php:352
#: themes/commentpress-flat/assets/templates/comments_sidebar.php:20
#: themes/commentpress-flat/assets/templates/header_body.php:34
#: themes/commentpress-flat/sidebar.php:68
#: themes/commentpress-modern/assets/templates/comments_sidebar.php:20
#: themes/commentpress-modern/sidebar.php:68
#: themes/commentpress-theme/assets/templates/comments_sidebar.php:20
#: themes/commentpress-theme/sidebar.php:62
msgid "Comments"
msgstr "評語"

#: commentpress-ajax/cp-ajax-comments.php:406
msgid ""
"Drop on to a text-block to reassign this comment (and any replies) to it"
msgstr ""

#: commentpress-ajax/cp-ajax-comments.php:412
msgid "Move"
msgstr "移動"

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:160
#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:182
#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:196
msgid "Site Image"
msgstr "網站圖像"

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:164
#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:169
msgid "Select %s"
msgstr "選擇%s"

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:165
msgid "Change %s"
msgstr "修訂%s"

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:166
msgid "Remove %s"
msgstr "移除%s"

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:167
msgid "Default %s"
msgstr "預設%s"

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:168
msgid "No %s selected"
msgstr "沒有已選擇的%s"

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:170
msgid "Choose %s"
msgstr "選擇%s"

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:197
msgid ""
"Choose an image to represent this site. Other plugins may use this image to "
"illustrate this site - in multisite directory listings, for example."
msgstr ""

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:224
#, fuzzy
msgid "Site Logo"
msgstr "瀏覽網站"

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:238
#, fuzzy
msgid "Logo Image"
msgstr "網站圖像"

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:239
msgid ""
"You may prefer to display an image instead of text in the header of your "
"site. The image must be a maximum of 70px tall. If it is less tall, then you "
"can adjust the vertical alignment using the \"Top padding in px\" setting "
"below."
msgstr ""

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:254
msgid "Top padding in px"
msgstr ""

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:286
msgid "Header Background Colour"
msgstr ""

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:309
msgid "Customize"
msgstr ""

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:383
#, fuzzy
msgid "Group avatar"
msgstr "檢視群組部落格"

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:443
#, fuzzy
msgid "Logo"
msgstr ""
"{{Infobox software\n"
"| name                   = SQL Server Management Studio\n"
"| logo                   = \n"
"| screenshot             = SQLServerManagementStudio.JPG\n"
"| caption                = 一個早期版本的Microsoft SQL Server Management "
"Studio的截圖，顯示一條query, the results of the query, and the Object "
"Explorer pane while connected to a SQL Server database engine instance."

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:1267
#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:571
#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_bp.php:855
msgid " &amp; "
msgstr " &amp; "

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:1334
msgid "Source: "
msgstr "來源："

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:1394
#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:680
msgid "Posts by %s"
msgstr "%s貼的貼文"

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:1435
#, fuzzy
msgid "See comment in context"
msgstr "您的評語。"

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:1489
#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:1592
#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:1876
#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_bp.php:590
msgid "Anonymous"
msgstr "匿名"

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:1495
#, fuzzy
msgid "%1$s by %2$s on %3$s"
msgstr "%1$s 在 %2$s"

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:1525
#, fuzzy
msgid "%1$s on %2$s on %3$s"
msgstr "%1$s 在 %2$s"

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:1689
#: commentpress-core/class_commentpress.php:1568
#: commentpress-core/class_commentpress_db.php:3729
#, fuzzy
msgid "Comments by Commenter"
msgstr "所有評語"

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:1908
#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:2908
msgid "Comment awaiting moderation"
msgstr "有待審核的評語"

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:1976
#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:2995
msgid "%1$s at %2$s"
msgstr "%1$s 在 %2$s"

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:1985
msgid "See in context"
msgstr ""

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:2027
#, fuzzy
msgid "Image"
msgstr "網站圖像"

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:2034
msgid "Video"
msgstr "視像"

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:2042
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:2087
#, fuzzy
msgid "the %s"
msgstr "%s: %s"

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:2120
#, fuzzy
msgid "the whole %s"
msgstr "%s，位於 %s"

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:2145
#, fuzzy
msgid "Permalink for comments on %s"
msgstr "評語"

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:2151
#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:2247
msgid ""
"<span class=\"cp_comment_num\">%d</span> <span class=\"cp_comment_word"
"\">Comment</span>"
msgid_plural ""
"<span class=\"cp_comment_num\">%d</span> <span class=\"cp_comment_word"
"\">Comments</span>"
msgstr[0] ""

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:2157
msgid "%1$s on <span class=\"source_block\">%2$s</span>"
msgstr ""

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:2185
msgid "pingback or trackback"
msgstr ""

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:2188
msgid "Permalink for pingbacks and trackbacks"
msgstr ""

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:2192
msgid "<span>%d</span> Pingback or trackback"
msgid_plural "<span>%d</span> Pingbacks and trackbacks"
msgstr[0] ""

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:2226
#: commentpress-core/class_commentpress_parser.php:348
msgid "paragraph"
msgstr ""

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:2233
msgid "%1$s %2$s"
msgstr "%1$s %2$s"

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:2240
#, fuzzy
msgid "Permalink for comments on %1$s %2$s"
msgstr "%1$s 在 %2$s"

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:2253
msgid "%1$s on <span class=\"source_block\">%2$s %3$s</span>"
msgstr ""

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:2475
msgid "It appears that this paragraph is a duplicate of a previous one."
msgstr ""

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:2514
msgid "Create an account to leave a comment on %s"
msgstr ""

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:2519
msgid "Login to leave a comment on %s"
msgstr ""

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:2572
#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:2691
#, fuzzy
msgid "Leave a comment on %s"
msgstr "您的評語。"

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:2689
msgid "Leave a reply"
msgstr ""

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:2690
#, fuzzy
msgid "Leave a reply to %s"
msgstr "%1$s 在 %2$s"

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:2734
#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:2746
msgctxt ""
"The first substitution is the block name e.g. \"paragraph\". The second is "
"the numeric comment count."
msgid "%1$s %2$s"
msgstr "%1$s %2$s"

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:2781
msgid "Reply"
msgstr ""

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:2782
#, fuzzy
msgid "Log in to Reply"
msgstr "日誌訊息"

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:2943
#, fuzzy
msgid "Reply to %s"
msgstr "%1$s 在 %2$s"

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:2968
#, fuzzy
msgid "Edit this comment"
msgstr "編輯(_E)"

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:2974
#: themes/commentpress-flat/archive.php:82 themes/commentpress-flat/blog.php:51
#: themes/commentpress-flat/category.php:59
#: themes/commentpress-flat/index.php:54 themes/commentpress-flat/search.php:94
#: themes/commentpress-modern/archive.php:82
#: themes/commentpress-modern/blog.php:51
#: themes/commentpress-modern/category.php:59
#: themes/commentpress-modern/index.php:54
#: themes/commentpress-modern/search.php:94
#: themes/commentpress-theme/archive.php:56
#: themes/commentpress-theme/blog.php:50
#: themes/commentpress-theme/category.php:48
#: themes/commentpress-theme/index.php:39
#: themes/commentpress-theme/search.php:68
#, fuzzy
msgid "Edit"
msgstr "編輯(_E)"

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:3010
#, fuzzy
msgid "Permalink for this comment"
msgstr "您的評語。"

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:3283
#: themes/commentpress-flat/functions.php:490
#: themes/commentpress-modern/functions.php:559
#: themes/commentpress-theme/functions.php:444
#, fuzzy
msgid "Next page"
msgstr "下一個(_N)"

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:3284
#: themes/commentpress-flat/functions.php:520
#: themes/commentpress-modern/functions.php:589
#: themes/commentpress-theme/functions.php:472
#, fuzzy
msgid "Previous page"
msgstr "上一個(_P)"

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:3302
#, fuzzy
msgid "Pages: "
msgstr ""
" '''稽核軌跡'''（也稱為'''檔案日誌'''）是與安全相關的時間順序記錄、記錄集和/"
"或目的地和記錄來源，它們提供了在任何時候影響特定操作，程序的活動順序的文件證"
"據或事件<ref>{{cite web |url=http://www.cnss.gov/Assets/pdf/cnssi_4009.pdf |"
"title=National Information Assurance (IA) Glossary |trans-title=國家信息保障"
"（IA）詞彙表 |publisher=[[Committee on National Security Systems]] |pages=4 |"
"date=1996-08-07 |access-date=2012-03-07 |format=PDF |language=en }}</"
"ref><ref>{{cite web |url=http://www.atis.org/glossary/definition.aspx?"
"id=5572 |title=ATIS Telecom Glossary 2012 - audit trail |trans-title=ATIS電信"
"詞彙表2012 - 審計線索 |publisher=[[Alliance for Telecommunications Industry "
"Solutions]] (ATIS) Committee PRQC |year=2012 |access-date=2012-03-07 |"
"deadurl=yes |archiveurl=https://web.archive.org/web/20130313232104/http://"
"www.atis.org/glossary/definition.aspx?id=5572 |archivedate=2013-03-13 |"
"language=en }}</ref>。稽核軌跡通常來自一些活動，例如：[[金融交"
"易]]<ref>{{cite web |url=https://www.sec.gov/news/press/2010/2010-86.htm |"
"title=SEC Proposes Consolidated Audit Trail System to Better Track Market "
"Trades |publisher=U.S."

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:4044
#, fuzzy
msgid "Untitled Widget"
msgstr "無題"

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:4141
#, fuzzy
msgid "Newer version"
msgstr "版本比對"

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:4176
#, fuzzy
msgid "Older version"
msgstr "版本比對"

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:4837
#: themes/commentpress-modern/assets/templates/header_body.php:45
msgid "Content"
msgstr "目錄"

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:4844
msgid "Literal"
msgstr ""

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:4852
#, fuzzy
msgid "Original"
msgstr "將工作副本還原為原始狀態"

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:4885
#: commentpress-core/class_commentpress_workflow.php:193
msgid "Literal Translation"
msgstr ""

#: commentpress-core/assets/includes/theme/theme-functions.php:4904
#: commentpress-core/class_commentpress_workflow.php:169
#, fuzzy
msgid "Original Text"
msgstr "文字過濾器"

#: commentpress-core/assets/widgets/widget-license.php:34
#: themes/commentpress-flat/assets/widgets/widgets.php:34
msgid ""
"This widget is supplied by CommentPress Core for placing HTML in the page "
"footer - for example, copyright or licensing information."
msgstr ""

#: commentpress-core/assets/widgets/widget-license.php:40
#: themes/commentpress-flat/assets/widgets/widgets.php:40
#, fuzzy
msgid "CommentPress Footer Text"
msgstr "活化 CommentPress"

#: commentpress-core/assets/widgets/widget-license.php:132
#: themes/commentpress-flat/assets/widgets/widgets.php:132
msgid "Title:"
msgstr "標題"

#: commentpress-core/assets/widgets/widget-license.php:138
#: themes/commentpress-flat/assets/widgets/widgets.php:138
msgid "Automatically add paragraphs"
msgstr "自動新增段落"

#: commentpress-core/class_commentpress.php:389
msgid "CommentPress Core has been updated. Please visit the "
msgstr ""

#: commentpress-core/class_commentpress.php:389
#, fuzzy
msgid "Settings Page"
msgstr "%s 主頁"

#: commentpress-core/class_commentpress.php:434
#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1328
#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_admin.php:845
#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_admin.php:1067
#, fuzzy
msgid "CommentPress Core Settings"
msgstr "升級至CommentPress Core"

#: commentpress-core/class_commentpress.php:435
#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_admin.php:846
msgid "CommentPress Core"
msgstr "CommentPress Core"

#: commentpress-core/class_commentpress.php:835
#: commentpress-core/class_commentpress.php:844
#, fuzzy
msgid "CommentPress Core Options"
msgstr "升級至CommentPress Core"

#: commentpress-core/class_commentpress.php:857
msgid "Workflow"
msgstr ""

#: commentpress-core/class_commentpress.php:905
#, fuzzy
msgid "Page Title Visibility"
msgstr "標題頁"

#: commentpress-core/class_commentpress.php:925
#, fuzzy
msgid "Show page title"
msgstr "標題頁"

#: commentpress-core/class_commentpress.php:926
#, fuzzy
msgid "Hide page title"
msgstr "標題頁"

#: commentpress-core/class_commentpress.php:938
#, fuzzy
msgid "Page Meta Visibility"
msgstr "%s 主頁"

#: commentpress-core/class_commentpress.php:958
#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1433
#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1793
#, fuzzy
msgid "Show page meta"
msgstr "顯示工具列"

#: commentpress-core/class_commentpress.php:959
#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1434
#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1794
#, fuzzy
msgid "Hide page meta"
msgstr "隱藏所選內容"

#: commentpress-core/class_commentpress.php:978
#, fuzzy
msgid "Page Number Format"
msgstr "格式化為修正檔…"

#: commentpress-core/class_commentpress.php:998
msgid "Arabic numerals"
msgstr "阿拉伯數碼"

#: commentpress-core/class_commentpress.php:999
#, fuzzy
msgid "Roman numerals"
msgstr "阿拉伯數碼"

#: commentpress-core/class_commentpress.php:1016
#, fuzzy
msgid "Page Layout"
msgstr "標題頁"

#: commentpress-core/class_commentpress.php:1036
msgid "Standard"
msgstr ""

#: commentpress-core/class_commentpress.php:1037
msgid "Wide"
msgstr ""

#: commentpress-core/class_commentpress.php:1085
msgid "This post already has a new version"
msgstr ""

#: commentpress-core/class_commentpress.php:1091
#, fuzzy
msgid "Edit new version"
msgstr "編輯(_E)"

#: commentpress-core/class_commentpress.php:1104
msgid "Versioning"
msgstr "版本管理"

#: commentpress-core/class_commentpress.php:1107
#, fuzzy
msgid "Create new version"
msgstr "版本"

#: commentpress-core/class_commentpress.php:1156
#: commentpress-core/class_commentpress.php:1189
#, fuzzy
msgid "CommentPress Core Help"
msgstr "KommentPress de` Kor"

#: commentpress-core/class_commentpress.php:1258
msgid ""
"This comment has been marked as spam. Please contact a site administrator."
msgstr ""

#: commentpress-core/class_commentpress.php:1546
#: commentpress-core/class_commentpress_db.php:3555
#: themes/commentpress-flat/assets/templates/navigation.php:82
#: themes/commentpress-modern/assets/templates/navigation.php:82
#: themes/commentpress-theme/assets/templates/navigation.php:237
msgid "Title Page"
msgstr "標題頁"

#: commentpress-core/class_commentpress.php:1551
#: commentpress-core/class_commentpress_db.php:3676
#: themes/commentpress-flat/functions.php:735
#: themes/commentpress-modern/functions.php:804
#: themes/commentpress-theme/functions.php:681
msgid "All Comments"
msgstr "所有評語"

#: commentpress-core/class_commentpress.php:1555
#: commentpress-core/class_commentpress_db.php:3623
#: themes/commentpress-flat/comments-general.php:34
#: themes/commentpress-modern/comments-general.php:34
#: themes/commentpress-theme/comments-general.php:33
#, fuzzy
msgid "General Comments"
msgstr "評語"

#: commentpress-core/class_commentpress.php:1559
#: commentpress-core/class_commentpress_db.php:3782
#: themes/commentpress-theme/assets/templates/navigation.php:77
msgid "Blog"
msgstr "部落格"

#: commentpress-core/class_commentpress.php:1564
#: commentpress-core/class_commentpress_db.php:3838
msgid "Blog Archive"
msgstr "部落格存檔"

#: commentpress-core/class_commentpress.php:1572
msgid "Members"
msgstr ""

#: commentpress-core/class_commentpress.php:2435
#, fuzzy
msgid "Text Formatting"
msgstr "搜尋文字"

#: commentpress-core/class_commentpress.php:2511
#, fuzzy
msgid "Default Sidebar"
msgstr "預設視窗寬度"

#: commentpress-core/class_commentpress.php:2531
#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1769
#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:2187
#: themes/commentpress-flat/assets/templates/toc_sidebar.php:15
#: themes/commentpress-modern/assets/templates/toc_sidebar.php:15
#: themes/commentpress-theme/sidebar.php:156
#, fuzzy
msgid "Contents"
msgstr "內容(_C)"

#: commentpress-core/class_commentpress.php:2532
#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1770
#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:2188
#: themes/commentpress-flat/assets/templates/activity_sidebar.php:72
#: themes/commentpress-flat/assets/templates/header_body.php:35
#: themes/commentpress-flat/sidebar.php:119
#: themes/commentpress-modern/assets/templates/activity_sidebar.php:72
#: themes/commentpress-modern/sidebar.php:119
#: themes/commentpress-theme/assets/templates/activity_sidebar.php:72
#: themes/commentpress-theme/sidebar.php:109
msgid "Activity"
msgstr "活動"

#: commentpress-core/class_commentpress.php:2556
#, fuzzy
msgid "Starting Paragraph Number"
msgstr "提供給 --diff 的參數個數錯誤"

#: commentpress-core/class_commentpress_db.php:1295
#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_admin.php:378
msgid "You must supply an option to option_exists()"
msgstr ""

#: commentpress-core/class_commentpress_db.php:1321
#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_admin.php:401
msgid "You must supply an option to option_get()"
msgstr ""

#: commentpress-core/class_commentpress_db.php:1346
#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_admin.php:423
msgid "You must supply an option to option_set()"
msgstr ""

#: commentpress-core/class_commentpress_db.php:1354
#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_admin.php:428
msgid "You must supply the option as a string to option_set()"
msgstr ""

#: commentpress-core/class_commentpress_db.php:1378
#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_admin.php:449
msgid "You must supply an option to option_delete()"
msgstr ""

#: commentpress-core/class_commentpress_db.php:1403
msgid "You must supply an option to option_wp_exists()"
msgstr ""

#: commentpress-core/class_commentpress_db.php:1439
msgid "You must supply an option to option_wp_get()"
msgstr ""

#: commentpress-core/class_commentpress_db.php:1464
msgid "You must supply an option to option_wp_set()"
msgstr ""

#: commentpress-core/class_commentpress_db.php:3473
#, fuzzy
msgid "Copy of "
msgstr "複製"

#: commentpress-core/class_commentpress_db.php:3561
#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_ms.php:749
msgid ""
"Welcome to your new CommentPress site, which allows your readers to comment "
"paragraph-by-paragraph or line-by-line in the margins of a text. Annotate, "
"gloss, workshop, debate: with CommentPress you can do all of these things on "
"a finer-grained level, turning a document into a conversation.\n"
"\n"
"This is your title page. Edit it to suit your needs. It has been "
"automatically set as your homepage but if you want another page as your "
"homepage, set it in <em>WordPress</em> &#8594; <em>Settings</em> &#8594; "
"<em>Reading</em>.\n"
"\n"
"You can also set a number of options in <em>WordPress</em> &#8594; "
"<em>Settings</em> &#8594; <em>CommentPress</em> to make the site work the "
"way you want it to. Use the Theme Customizer to change the way your site "
"looks in <em>WordPress</em> &#8594; <em>Appearance</em> &#8594; "
"<em>Customize</em>. For help with structuring, formatting and reading text "
"in CommentPress, please refer to the <a href=\"http://www.futureofthebook."
"org/commentpress/\">CommentPress website</a>."
msgstr ""

#: commentpress-core/class_commentpress_db.php:3629
#: commentpress-core/class_commentpress_db.php:3682
#: commentpress-core/class_commentpress_db.php:3735
#: commentpress-core/class_commentpress_db.php:3788
#: commentpress-core/class_commentpress_db.php:3844
#: commentpress-core/class_commentpress_db.php:3897
msgid ""
"Do not delete this page. Page content is generated with a custom template."
msgstr ""

#: commentpress-core/class_commentpress_db.php:3891
#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1391
#: themes/commentpress-flat/assets/templates/toc_dropdown.php:9
#: themes/commentpress-flat/assets/templates/toc_sidebar.php:78
#: themes/commentpress-flat/functions.php:68
#: themes/commentpress-modern/assets/templates/toc_dropdown.php:9
#: themes/commentpress-modern/assets/templates/toc_sidebar.php:78
#: themes/commentpress-modern/functions.php:124
#: themes/commentpress-theme/assets/templates/toc_dropdown.php:9
#: themes/commentpress-theme/assets/templates/toc_sidebar.php:9
#: themes/commentpress-theme/functions.php:116
msgid "Table of Contents"
msgstr "目錄"

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:326
#, fuzzy
msgid "Quote &amp; Comment"
msgstr " &amp; "

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:329
msgid "Quote"
msgstr ""

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:340
msgid ""
"You have not yet submitted your comment. Are you sure you want to discard it?"
msgstr ""

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:341
#, fuzzy
msgid "Discard"
msgstr "捨棄(_D)"

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:342
#, fuzzy
msgid "Keep"
msgstr "保持語法標示"

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:343
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:835
#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:856
#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:878
msgid "There is %d comment written for this %s"
msgid_plural "There are %d comments written for this %s"
msgstr[0] ""

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:842
#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:863
#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:885
msgid "Leave a comment on %s %d"
msgstr ""

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:931
#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:948
#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:966
#, fuzzy
msgid "Permalink for %s %d"
msgstr "%d 項未推送的提交"

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1132
msgid "Minimise all Comment Sections"
msgstr ""

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1137
msgid "Minimise all Activity Sections"
msgstr ""

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1142
msgid "Minimise all Contents Sections"
msgstr ""

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1164
msgid "Minimise Header"
msgstr ""

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1291
msgid " The following options have become available in the new version."
msgstr ""

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1296
#, fuzzy
msgid "CommentPress Core Upgrade"
msgstr "升級至CommentPress Core"

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1306
#, fuzzy
msgid "Please upgrade CommentPress Core"
msgstr "升級至CommentPress Core"

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1308
msgid "It looks like you are running an older version of CommentPress Core."
msgstr ""

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1319
#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_admin.php:1061
msgid "Upgrade"
msgstr "升級"

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1365
msgid ""
"When a supplied CommentPress theme (or a valid CommentPress child theme) is "
"active, the following options modify its behaviour."
msgstr ""

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1371
#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_ms.php:500
#, fuzzy
msgid "Global Options"
msgstr "選擇以下選項之一："

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1393
msgid ""
"Choose how you want your Table of Contents to appear and function.<br />\n"
"\t\t<strong style=\"color: red;\">NOTE!</strong> When Chapters are Pages, "
"the TOC will always show Sub-Pages, since collapsing the TOC makes no sense "
"in that situation."
msgstr ""

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1406
#, fuzzy
msgid "Page Display Options"
msgstr "要顯示的欄位"

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1411
#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1745
msgid ""
"Enable Featured Images (Note: if you have already implemented this in a "
"child theme, you should choose \"No\")"
msgstr ""

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1413
#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1676
#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1700
#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1746
#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:2258
#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:2288
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1414
#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1677
#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1701
#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1747
#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:2259
#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:2289
msgid "No"
msgstr ""

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1422
msgid "Default page title visibility (can be overridden on individual pages)"
msgstr ""

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1424
#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1955
#, fuzzy
msgid "Show page titles"
msgstr "顯示工具列"

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1425
#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1956
#, fuzzy
msgid "Hide page titles"
msgstr "隱藏所選內容"

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1431
msgid "Default page meta visibility (can be overridden on individual pages)"
msgstr ""

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1442
msgid "Blog excerpt length"
msgstr "部落格節錄長度"

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1443
msgid "words"
msgstr "文字"

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1452
msgid "Commenting Options"
msgstr "評語選項"

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1466
msgid "Theme Customisation"
msgstr ""

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1468
msgid ""
"You can set a custom background colour in <em>Appearance &#8594; Background</"
"em>.<br />\n"
"\t\tYou can also set a custom header image and header text colour in "
"<em>Appearance &#8594; Header</em>.<br />\n"
"\t\tBelow are extra options for changing how the theme functions."
msgstr ""

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1475
#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1976
msgid "Scroll speed"
msgstr ""

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1476
#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1977
msgid "milliseconds"
msgstr ""

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1480
#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1994
#, fuzzy
msgid "Minimum page width"
msgstr "預設視窗寬度"

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1481
#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1995
msgid "pixels"
msgstr ""

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1526
#: commentpress-core/class_commentpress_formatter.php:100
#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_bp.php:1407
#, fuzzy
msgid "Default Text Format"
msgstr "文字過濾器"

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1532
msgid " (can be overridden on individual pages)"
msgstr ""

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1580
#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1868
#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_admin.php:696
#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_bp.php:2038
#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_bp.php:2297
#, fuzzy
msgid "Enable Custom Workflow"
msgstr "自訂編輯器啟動指令"

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1630
msgid ""
"Choose the Post Types on which CommentPress Core is enabled. Disabling a "
"post type will mean that paragraph-level commenting will not be enabled on "
"any entries of that post type. Default prior to 3.9 was that all post types "
"were enabled."
msgstr ""

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1631
msgid "Post Types on which CommentPress Core is enabled."
msgstr ""

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1674
#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:2251
msgid ""
"Note: when comments are closed on an entry and there are no comments on that "
"entry, if this option is set to \"Yes\" then the content will not be parsed "
"for paragraphs, lines or blocks. Comments will also not be parsed, meaning "
"that the entry behaves the same as content which is not commentable. Default "
"prior to 3.8.10 was \"No\" - all content was always parsed."
msgstr ""

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1675
msgid "Disable CommentPress on entries with no comments."
msgstr ""

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1699
msgid ""
"Enable automatic page navigation (controls appearance of page numbering and "
"navigation arrows on hierarchical pages). Previous default was \"Yes\"."
msgstr ""

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1722
#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:2371
msgid "Show paragraph meta (Number and Comment Icon)"
msgstr ""

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1723
#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:2373
msgid "Always"
msgstr "經常"

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1724
#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:2374
msgid "On rollover"
msgstr ""

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1768
#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:2186
msgid ""
"Which sidebar do you want to be active by default? (can be overridden on "
"individual pages)"
msgstr ""

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1792
msgid "Show or hide page meta by default"
msgstr ""

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1823
msgid "Blog Type"
msgstr "部落格類型"

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1889
#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:2124
#, fuzzy
msgid "Appearance of TOC for posts"
msgstr "目錄"

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1890
#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:2125
msgid "Extended information"
msgstr ""

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1891
#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:2126
#, fuzzy
msgid "Just the title"
msgstr "標題頁"

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1911
#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:2068
msgid "Comment form editor"
msgstr "來自編者的評語"

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1912
#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:2069
#, fuzzy
msgid "Rich-text Editor"
msgstr "編輯器字型(_E)："

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1913
#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:2070
#, fuzzy
msgid "Plain-text Editor"
msgstr "純文字"

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1932
#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:2072
msgid "Default comment form behaviour"
msgstr ""

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1933
#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:2073
msgid "Promote reading"
msgstr ""

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1934
#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:2074
msgid "Promote commenting"
msgstr ""

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:1954
msgid "Show or hide page titles by default"
msgstr ""

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:2041
msgid "Reset options to plugin defaults"
msgstr ""

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:2114
#, fuzzy
msgid "Table of Contents contains"
msgstr "目錄"

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:2115
#, fuzzy
msgid "Posts"
msgstr "%s個貼文"

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:2116
#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:2119
#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_bp.php:346
#, fuzzy
msgid "Pages"
msgstr ""
" '''稽核軌跡'''（也稱為'''檔案日誌'''）是與安全相關的時間順序記錄、記錄集和/"
"或目的地和記錄來源，它們提供了在任何時候影響特定操作，程序的活動順序的文件證"
"據或事件<ref>{{cite web |url=http://www.cnss.gov/Assets/pdf/cnssi_4009.pdf |"
"title=National Information Assurance (IA) Glossary |trans-title=國家信息保障"
"（IA）詞彙表 |publisher=[[Committee on National Security Systems]] |pages=4 |"
"date=1996-08-07 |access-date=2012-03-07 |format=PDF |language=en }}</"
"ref><ref>{{cite web |url=http://www.atis.org/glossary/definition.aspx?"
"id=5572 |title=ATIS Telecom Glossary 2012 - audit trail |trans-title=ATIS電信"
"詞彙表2012 - 審計線索 |publisher=[[Alliance for Telecommunications Industry "
"Solutions]] (ATIS) Committee PRQC |year=2012 |access-date=2012-03-07 |"
"deadurl=yes |archiveurl=https://web.archive.org/web/20130313232104/http://"
"www.atis.org/glossary/definition.aspx?id=5572 |archivedate=2013-03-13 |"
"language=en }}</ref>。稽核軌跡通常來自一些活動，例如：[[金融交"
"易]]<ref>{{cite web |url=https://www.sec.gov/news/press/2010/2010-86.htm |"
"title=SEC Proposes Consolidated Audit Trail System to Better Track Market "
"Trades |publisher=U.S."

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:2118
msgid "Chapters are"
msgstr ""

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:2120
msgid "Headings"
msgstr ""

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:2122
#, fuzzy
msgid "Show Sub-Pages"
msgstr "顯示狀態列"

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:2225
msgid ""
"Enable \"live\" comment refreshing (Please note: may cause heavy load on "
"your server)"
msgstr ""

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:2256
msgid ""
"Disable CommentPress on entries with no comments. (can be overridden on "
"individual entries)"
msgstr ""

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:2286
msgid ""
"Enable automatic page navigation (controls appearance of page numbering and "
"navigation arrows on hierarchical pages)"
msgstr ""

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:2344
msgid "Post Types on which CommentPress Core is enabled"
msgstr ""

#: commentpress-core/class_commentpress_display.php:2398
#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_admin.php:1054
#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_ms.php:579
#, fuzzy
msgid "Save Changes"
msgstr "如果您不儲存，變更將永久遺失。"

#: commentpress-core/class_commentpress_editor.php:339
#, fuzzy
msgid "Author Mode: Write"
msgstr "作者存檔"

#: commentpress-core/class_commentpress_editor.php:341
#, fuzzy
msgid "Author Mode: Comment"
msgstr "作者存檔"

#: commentpress-core/class_commentpress_editor.php:459
#, fuzzy
msgid "Options"
msgstr "選擇以下選項之一："

#: commentpress-core/class_commentpress_editor.php:585
#: commentpress-core/class_commentpress_editor.php:623
#: commentpress-core/class_commentpress_editor.php:667
#: commentpress-core/class_commentpress_editor.php:705
#: commentpress-core/class_commentpress_editor.php:742
#, fuzzy
msgid "Option saved"
msgstr "將檔案還原為儲存的版本"

#: commentpress-core/class_commentpress_editor.php:591
#: commentpress-core/class_commentpress_editor.php:629
#: commentpress-core/class_commentpress_editor.php:673
#: commentpress-core/class_commentpress_editor.php:710
#: commentpress-core/class_commentpress_editor.php:747
#, fuzzy
msgid "Could not save this option."
msgstr "無法儲存檔案 %s。"

#: commentpress-core/class_commentpress_editor.php:870
#: commentpress-core/class_commentpress_editor.php:873
#, fuzzy
msgid "Switch to Commenting Mode"
msgstr "換列模式"

#: commentpress-core/class_commentpress_editor.php:878
#: commentpress-core/class_commentpress_editor.php:881
#, fuzzy
msgid "Switch to Writing Mode"
msgstr "換列模式"

#: commentpress-core/class_commentpress_formatter.php:119
#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_bp.php:1425
msgid "Prose"
msgstr ""

#: commentpress-core/class_commentpress_formatter.php:120
#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_bp.php:1426
msgid "Poetry"
msgstr ""

#: commentpress-core/class_commentpress_nav.php:1129
msgid "Cannot represent numbers larger than 4999 in plain ASCII."
msgstr ""

#: commentpress-core/class_commentpress_parser.php:339
msgid "block"
msgstr ""

#: commentpress-core/class_commentpress_parser.php:343
#, fuzzy
msgid "line"
msgstr "顯示列號"

#: commentpress-core/class_commentpress_workflow.php:112
#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_bp.php:1464
#, fuzzy
msgid "Enable Translation Workflow"
msgstr "啟用文字自動換列(_W)"

#: commentpress-core/class_commentpress_workflow.php:231
msgid "Translations"
msgstr "翻譯"

#: commentpress-core.php:116
msgid ""
"CommentPress Core Error: file \"%s\" is missing from the plugin directory."
msgstr ""

#: commentpress-core.php:259
#, fuzzy
msgid "Settings"
msgstr "<t0/>DIKO <t1/>DropZone<t2/>的系統設置"

#: commentpress-core.php:263
msgid "Donate!"
msgstr ""

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_admin.php:471
msgid "You must supply an option to option_wpms_exists()"
msgstr ""

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_admin.php:498
msgid "You must supply an option to option_wpms_get()"
msgstr ""

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_admin.php:520
msgid "You must supply an option to option_wpms_set()"
msgstr ""

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_admin.php:741
#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_bp.php:2067
#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_bp.php:2326
#, fuzzy
msgid "Document Type"
msgstr "文件"

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_admin.php:913
msgid ""
"CommentPress Core has detected that a previous version of CommentPress is "
"active on this site. Please visit the <a href=\"options-general.php?"
"page=commentpress_admin\">Settings Page</a> to upgrade."
msgstr ""

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_admin.php:931
#, fuzzy
msgid "Deactivate CommentPress Core"
msgstr "升級至CommentPress Core"

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_admin.php:1053
msgid "Activate CommentPress"
msgstr "活化 CommentPress"

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_admin.php:1060
msgid "Upgrade to CommentPress Core"
msgstr "升級至CommentPress Core"

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_admin.php:1075
msgid "Activation"
msgstr ""

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_bp.php:345
#, fuzzy
msgid "Published a new page"
msgstr "標題頁"

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_bp.php:347
msgid "%1$s posted a new <a href=\"%2$s\">page</a>"
msgstr ""

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_bp.php:348
msgid "%1$s posted a new <a href=\"%2$s\">page</a>, on the site %3$s"
msgstr ""

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_bp.php:351
msgid "Commented on a page"
msgstr "在一個頁面上留下評語"

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_bp.php:353
msgid "%1$s commented on the <a href=\"%2$s\">page</a>"
msgstr ""

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_bp.php:354
msgid "%1$s commented on the <a href=\"%2$s\">page</a>, on the site %3$s"
msgstr ""

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_bp.php:600
#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_bp.php:611
#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_bp.php:623
#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_bp.php:818
#, fuzzy
msgid "post"
msgstr "%s個貼文"

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_bp.php:659
msgid "comment"
msgstr "評語"

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_bp.php:664
msgid "%1$s left a %2$s on a %3$s %4$s in the group %5$s:"
msgstr ""

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_bp.php:884
msgid "%1$s updated a %2$s %3$s in the group %4$s:"
msgstr ""

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_bp.php:895
msgid "%1$s wrote a new %2$s %3$s in the group %4$s:"
msgstr ""

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_bp.php:1094
msgid "CommentPress Comments"
msgstr "CommentPress的評語"

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_bp.php:1117
#, fuzzy
msgid "CommentPress Posts"
msgstr "KommentPress de` Kor"

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_bp.php:1186
#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_workshop.php:84
msgid "Document"
msgstr "文件"

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_bp.php:1239
#, fuzzy
msgid "Document Home Page"
msgstr "%s 主頁"

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_bp.php:1362
msgid "View Site"
msgstr "瀏覽網站"

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_bp.php:1369
#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_bp.php:1383
msgid "View Document"
msgstr "檢視文件"

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_bp.php:1376
msgid "View Group Blog"
msgstr "檢視群組部落格"

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_bp.php:1576
#, fuzzy
msgid "Create a New Site"
msgstr "新增"

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_bp.php:2005
msgid ""
"Select the options for your new CommentPress-enabled blog. Note: if you "
"choose an existing blog as a group blog, setting these options will have no "
"effect."
msgstr ""

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_bp.php:2013
#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_bp.php:2275
#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_ms.php:211
#, fuzzy
msgid "Enable CommentPress"
msgstr "活化 CommentPress"

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_bp.php:2020
msgid ""
"When you create a group blog, you can choose to enable it as a CommentPress "
"blog. This is a \"one time only\" option because you cannot disable "
"CommentPress from here once the group blog is created. Note: if you choose "
"an existing blog as a group blog, setting this option will have no effect."
msgstr ""

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_bp.php:2100
#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_bp.php:2361
#, fuzzy
msgid "CommentPress Options"
msgstr "活化 CommentPress"

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_bp.php:2268
#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_ms.php:203
msgid "Select the options for your new CommentPress document."
msgstr ""

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_bp.php:2280
#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_ms.php:218
msgid "Do you want to make the new site a CommentPress document?"
msgstr ""

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_bp.php:2502
msgid "BuddyPress &amp; Groupblog Settings"
msgstr ""

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_bp.php:2504
msgid ""
"Configure how CommentPress interacts with BuddyPress and BuddyPress "
"Groupblog."
msgstr ""

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_bp.php:2509
msgid "Reset BuddyPress settings"
msgstr ""

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_bp.php:2514
msgid "Make all new Groupblogs CommentPress-enabled"
msgstr ""

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_bp.php:2521
msgid "Private Groups must have Private Groupblogs"
msgstr ""

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_bp.php:2526
msgid "Require user login to post comments on Groupblogs"
msgstr ""

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_bp.php:2625
msgid "Select theme for CommentPress Groupblogs"
msgstr ""

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_ms.php:131
#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_ms.php:132
msgid "CommentPress"
msgstr "CommentPress"

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_ms.php:235
#, fuzzy
msgid "CommentPress:"
msgstr "KommentPress de` Kor"

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_ms.php:463
msgid "You do not have permission to access this page."
msgstr ""

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_ms.php:469
#, fuzzy
msgid "Options saved."
msgstr "選擇以下選項之一："

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_ms.php:481
#, fuzzy
msgid "CommentPress Network Settings"
msgstr "升級至CommentPress Core"

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_ms.php:494
msgid "Multisite Settings"
msgstr ""

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_ms.php:496
msgid ""
"Configure how your CommentPress Network behaves. Site-specific options are "
"set on the CommentPress Core Settings page for that site."
msgstr ""

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_ms.php:505
#, fuzzy
msgid "Reset Multisite options"
msgstr "選擇以下選項之一："

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_ms.php:510
msgid "Make all new sites CommentPress-enabled"
msgstr ""

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_ms.php:515
msgid ""
"Disable Translation Workflow (Recommended because it is still very "
"experimental)"
msgstr ""

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_workshop.php:85
#, fuzzy
msgid "Documents"
msgstr "在關閉前將變更儲存到文件嗎？"

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_workshop.php:86
#, fuzzy
msgid "document"
msgstr "文件"

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_workshop.php:140
msgid "%s Comments"
msgstr "%s 個評語"

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_workshop.php:159
msgid "%s Posts"
msgstr "%s個貼文"

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_workshop.php:178
msgid "%s post"
msgstr "%s個貼文"

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_workshop.php:240
#, fuzzy
msgid "Recent Comments in this %s"
msgstr "最近使用"

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_workshop.php:253
msgid "Recent Comments in Site Blog"
msgstr ""

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_workshop.php:282
#, fuzzy
msgid "Comments on %s Posts"
msgstr "%s 個評語"

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_workshop.php:307
#, fuzzy
msgid "Comments on %s Pages"
msgstr "%s 個評語"

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_workshop.php:335
msgid "Recent Activity in your %s"
msgstr ""

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_workshop.php:363
msgid "Recent Activity in Public %s"
msgstr ""

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_workshop.php:391
msgid "%s Home Page"
msgstr "%s 主頁"

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_workshop.php:411
msgid "Visit %s"
msgstr "探訪%s"

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_workshop.php:578
msgid "Change the name of a Group \"Document\"?"
msgstr ""

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_workshop.php:583
msgid "Singular name for a Group \"Document\""
msgstr ""

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_workshop.php:588
msgid "Plural name for Group \"Documents\""
msgstr ""

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_workshop.php:680
msgid "Workshop"
msgstr ""

#: commentpress-multisite/class_commentpress_mu_workshop.php:696
msgid "Workshops"
msgstr ""

#: themes/commentpress-flat/404.php:23
#: themes/commentpress-flat/directory.php:87
#: themes/commentpress-flat/page.php:160
#: themes/commentpress-flat/welcome.php:158
#: themes/commentpress-modern/404.php:23
#: themes/commentpress-modern/directory.php:87
#: themes/commentpress-modern/page.php:165
#: themes/commentpress-modern/welcome.php:158
#: themes/commentpress-theme/404.php:23
#: themes/commentpress-theme/directory.php:87
#: themes/commentpress-theme/page.php:127
#: themes/commentpress-theme/welcome.php:93
#, fuzzy
msgid "Page Not Found"
msgstr "發現檔案使用的編碼不正確"

#: themes/commentpress-flat/archive.php:44
#: themes/commentpress-flat/category.php:29
#: themes/commentpress-modern/archive.php:44
#: themes/commentpress-modern/category.php:29
#: themes/commentpress-theme/archive.php:29
#: themes/commentpress-theme/category.php:29
msgid "Archive for the &#8216;%s&#8217; Category"
msgstr ""

#: themes/commentpress-flat/archive.php:46
#: themes/commentpress-modern/archive.php:46
#: themes/commentpress-theme/archive.php:31
#, fuzzy
msgid "Posts Tagged"
msgstr "%s貼的貼文"

#: themes/commentpress-flat/archive.php:48
#: themes/commentpress-flat/archive.php:50
#: themes/commentpress-flat/archive.php:52
#: themes/commentpress-modern/archive.php:48
#: themes/commentpress-modern/archive.php:50
#: themes/commentpress-modern/archive.php:52
#: themes/commentpress-theme/archive.php:33
#: themes/commentpress-theme/archive.php:35
#: themes/commentpress-theme/archive.php:37
#, fuzzy
msgid "Archive for"
msgstr "部落格存檔"

#: themes/commentpress-flat/archive.php:48
#: themes/commentpress-modern/archive.php:48
#: themes/commentpress-theme/archive.php:33
msgid "F jS, Y"
msgstr ""

#: themes/commentpress-flat/archive.php:50
#: themes/commentpress-modern/archive.php:50
#: themes/commentpress-theme/archive.php:35
msgid "F, Y"
msgstr ""

#: themes/commentpress-flat/archive.php:52
#: themes/commentpress-modern/archive.php:52
#: themes/commentpress-theme/archive.php:37
msgid "Y"
msgstr ""

#: themes/commentpress-flat/archive.php:54
#: themes/commentpress-modern/archive.php:54
#: themes/commentpress-theme/archive.php:39
msgid "Author Archive"
msgstr "作者存檔"

#: themes/commentpress-flat/archive.php:56
#: themes/commentpress-flat/assets/templates/archive_sidebar.php:9
#: themes/commentpress-flat/category.php:33
#: themes/commentpress-modern/archive.php:56
#: themes/commentpress-modern/assets/templates/archive_sidebar.php:9
#: themes/commentpress-modern/category.php:33
#: themes/commentpress-theme/archive.php:41
#: themes/commentpress-theme/assets/templates/archive_sidebar.php:9
#: themes/commentpress-theme/category.php:33
msgid "Archives"
msgstr "存檔"

#: themes/commentpress-flat/archive.php:63 themes/commentpress-flat/blog.php:41
#: themes/commentpress-flat/category.php:40
#: themes/commentpress-flat/index.php:46 themes/commentpress-flat/search.php:75
#: themes/commentpress-modern/archive.php:63
#: themes/commentpress-modern/blog.php:41
#: themes/commentpress-modern/category.php:40
#: themes/commentpress-modern/index.php:46
#: themes/commentpress-modern/search.php:75
#: themes/commentpress-theme/archive.php:48
#: themes/commentpress-theme/blog.php:40
#: themes/commentpress-theme/category.php:40
#: themes/commentpress-theme/index.php:31
#: themes/commentpress-theme/search.php:60
msgid "Permanent Link to"
msgstr ""

#: themes/commentpress-flat/archive.php:82 themes/commentpress-flat/blog.php:51
#: themes/commentpress-flat/category.php:59
#: themes/commentpress-flat/index.php:54 themes/commentpress-flat/page.php:93
#: themes/commentpress-flat/search.php:94
#: themes/commentpress-flat/single.php:68
#: themes/commentpress-modern/archive.php:82
#: themes/commentpress-modern/blog.php:51
#: themes/commentpress-modern/category.php:59
#: themes/commentpress-modern/index.php:54
#: themes/commentpress-modern/page.php:98
#: themes/commentpress-modern/search.php:94
#: themes/commentpress-modern/single.php:73
#: themes/commentpress-theme/archive.php:56
#: themes/commentpress-theme/blog.php:50
#: themes/commentpress-theme/category.php:48
#: themes/commentpress-theme/index.php:39 themes/commentpress-theme/page.php:61
#: themes/commentpress-theme/search.php:68
#: themes/commentpress-theme/single.php:45
msgid "Tags: "
msgstr ""

#: themes/commentpress-flat/archive.php:82 themes/commentpress-flat/blog.php:51
#: themes/commentpress-flat/category.php:59
#: themes/commentpress-flat/index.php:54 themes/commentpress-flat/page.php:93
#: themes/commentpress-flat/search.php:94
#: themes/commentpress-modern/archive.php:82
#: themes/commentpress-modern/blog.php:51
#: themes/commentpress-modern/category.php:59
#: themes/commentpress-modern/index.php:54
#: themes/commentpress-modern/page.php:98
#: themes/commentpress-modern/search.php:94
#: themes/commentpress-theme/archive.php:56
#: themes/commentpress-theme/blog.php:50
#: themes/commentpress-theme/category.php:48
#: themes/commentpress-theme/index.php:39 themes/commentpress-theme/page.php:61
#: themes/commentpress-theme/search.php:68
msgid "Posted in"
msgstr ""

#: themes/commentpress-flat/archive.php:82 themes/commentpress-flat/blog.php:51
#: themes/commentpress-flat/category.php:59
#: themes/commentpress-flat/index.php:54 themes/commentpress-flat/search.php:94
#: themes/commentpress-modern/archive.php:82
#: themes/commentpress-modern/blog.php:51
#: themes/commentpress-modern/category.php:59
#: themes/commentpress-modern/index.php:54
#: themes/commentpress-modern/search.php:94
#: themes/commentpress-theme/archive.php:56
#: themes/commentpress-theme/blog.php:50
#: themes/commentpress-theme/category.php:48
#: themes/commentpress-theme/index.php:39
#: themes/commentpress-theme/search.php:68
#, fuzzy
msgid "No Comments &#187;"
msgstr "% 個評語 &#187;"

#: themes/commentpress-flat/archive.php:82 themes/commentpress-flat/blog.php:51
#: themes/commentpress-flat/category.php:59
#: themes/commentpress-flat/index.php:54 themes/commentpress-flat/search.php:94
#: themes/commentpress-modern/archive.php:82
#: themes/commentpress-modern/blog.php:51
#: themes/commentpress-modern/category.php:59
#: themes/commentpress-modern/index.php:54
#: themes/commentpress-modern/search.php:94
#: themes/commentpress-theme/archive.php:56
#: themes/commentpress-theme/blog.php:50
#: themes/commentpress-theme/category.php:48
#: themes/commentpress-theme/index.php:39
#: themes/commentpress-theme/search.php:68
msgid "1 Comment &#187;"
msgstr "1 個評語 &#187;"

#: themes/commentpress-flat/archive.php:82 themes/commentpress-flat/blog.php:51
#: themes/commentpress-flat/category.php:59
#: themes/commentpress-flat/index.php:54 themes/commentpress-flat/search.php:94
#: themes/commentpress-modern/archive.php:82
#: themes/commentpress-modern/blog.php:51
#: themes/commentpress-modern/category.php:59
#: themes/commentpress-modern/index.php:54
#: themes/commentpress-modern/search.php:94
#: themes/commentpress-theme/archive.php:56
#: themes/commentpress-theme/blog.php:50
#: themes/commentpress-theme/category.php:48
#: themes/commentpress-theme/index.php:39
#: themes/commentpress-theme/search.php:68
msgid "% Comments &#187;"
msgstr "% 個評語 &#187;"

#: themes/commentpress-flat/archive.php:92 themes/commentpress-flat/blog.php:61
#: themes/commentpress-flat/category.php:69
#: themes/commentpress-flat/image.php:156
#: themes/commentpress-modern/archive.php:92
#: themes/commentpress-modern/blog.php:61
#: themes/commentpress-modern/category.php:69
#: themes/commentpress-modern/image.php:156
#: themes/commentpress-theme/archive.php:66
#: themes/commentpress-theme/blog.php:60
#: themes/commentpress-theme/category.php:58
#: themes/commentpress-theme/image.php:156
#, fuzzy
msgid "Not Found"
msgstr "此資料夾中未找到有效的版本控制系統"

#: themes/commentpress-flat/archive.php:94 themes/commentpress-flat/blog.php:63
#: themes/commentpress-flat/category.php:71
#: themes/commentpress-flat/directory.php:89
#: themes/commentpress-flat/page.php:161
#: themes/commentpress-flat/welcome.php:160
#: themes/commentpress-modern/archive.php:94
#: themes/commentpress-modern/blog.php:63
#: themes/commentpress-modern/category.php:71
#: themes/commentpress-modern/directory.php:89
#: themes/commentpress-modern/page.php:166
#: themes/commentpress-modern/welcome.php:160
#: themes/commentpress-theme/archive.php:68
#: themes/commentpress-theme/blog.php:62
#: themes/commentpress-theme/category.php:60
#: themes/commentpress-theme/directory.php:89
#: themes/commentpress-theme/page.php:128
#: themes/commentpress-theme/welcome.php:95
msgid "Sorry, but you are looking for something that isn't here."
msgstr ""

#: themes/commentpress-flat/archives.php:46
#: themes/commentpress-modern/archives.php:46
#: themes/commentpress-theme/archives.php:46
msgid "Archives by Month"
msgstr "按月份存檔"

#: themes/commentpress-flat/archives.php:58
#: themes/commentpress-modern/archives.php:58
#: themes/commentpress-theme/archives.php:58
msgid "Categories"
msgstr "分類"

#: themes/commentpress-flat/archives.php:100
#: themes/commentpress-modern/archives.php:100
#: themes/commentpress-theme/archives.php:100
msgid "Tags"
msgstr ""

#: themes/commentpress-flat/archives.php:132
#: themes/commentpress-modern/archives.php:132
#: themes/commentpress-theme/archives.php:132
msgid "No tags yet"
msgstr ""

#: themes/commentpress-flat/assets/templates/activity_sidebar.php:33
#: themes/commentpress-modern/assets/templates/activity_sidebar.php:33
#: themes/commentpress-theme/assets/templates/activity_sidebar.php:33
#, fuzzy
msgid "Recent Comments on this %s"
msgstr "最近使用"

#: themes/commentpress-flat/assets/templates/activity_sidebar.php:51
#: themes/commentpress-modern/assets/templates/activity_sidebar.php:51
#: themes/commentpress-theme/assets/templates/activity_sidebar.php:51
#, fuzzy
msgid "Recent Comments in this Document"
msgstr "最近使用"

#: themes/commentpress-flat/assets/templates/activity_sidebar.php:175
#: themes/commentpress-modern/assets/templates/activity_sidebar.php:175
#: themes/commentpress-theme/assets/templates/activity_sidebar.php:172
msgid "Recent Activity in your Documents"
msgstr ""

#: themes/commentpress-flat/assets/templates/activity_sidebar.php:183
#: themes/commentpress-modern/assets/templates/activity_sidebar.php:183
#: themes/commentpress-theme/assets/templates/activity_sidebar.php:180
msgid "Recent Activity in Public Documents"
msgstr ""

#: themes/commentpress-flat/assets/templates/activity_sidebar.php:258
#: themes/commentpress-modern/assets/templates/activity_sidebar.php:258
#: themes/commentpress-theme/assets/templates/activity_sidebar.php:255
#, fuzzy
msgid "Recently Active Members"
msgstr "設定啟用的過濾器"

#: themes/commentpress-flat/assets/templates/activity_sidebar.php:310
#: themes/commentpress-modern/assets/templates/activity_sidebar.php:310
#: themes/commentpress-theme/assets/templates/activity_sidebar.php:307
msgid "Who's Online"
msgstr "誰人在線"

#: themes/commentpress-flat/assets/templates/comment_form.php:80
#: themes/commentpress-modern/assets/templates/comment_form.php:80
#: themes/commentpress-theme/assets/templates/comment_form.php:60
#, fuzzy
msgid "Leave a Comment"
msgstr "您的評語。"

#: themes/commentpress-flat/assets/templates/comment_form.php:81
#: themes/commentpress-modern/assets/templates/comment_form.php:81
#: themes/commentpress-theme/assets/templates/comment_form.php:61
#, fuzzy
msgid "Leave a Reply to %s"
msgstr "%1$s 在 %2$s"

#: themes/commentpress-flat/assets/templates/comment_form.php:89
#: themes/commentpress-flat/assets/templates/comment_form.php:204
#: themes/commentpress-modern/assets/templates/comment_form.php:89
#: themes/commentpress-modern/assets/templates/comment_form.php:204
#: themes/commentpress-theme/assets/templates/comment_form.php:69
#: themes/commentpress-theme/assets/templates/comment_form.php:184
msgid "You must be <a href=\"%s\">logged in</a> to post a comment."
msgstr ""

#: themes/commentpress-flat/assets/templates/comment_form.php:114
#: themes/commentpress-modern/assets/templates/comment_form.php:114
#: themes/commentpress-theme/assets/templates/comment_form.php:94
#, fuzzy
msgid "Your details"
msgstr "您的評語。"

#: themes/commentpress-flat/assets/templates/comment_form.php:118
#: themes/commentpress-modern/assets/templates/comment_form.php:118
#: themes/commentpress-theme/assets/templates/comment_form.php:98
msgid "Logged in as"
msgstr ""

#: themes/commentpress-flat/assets/templates/comment_form.php:118
#: themes/commentpress-modern/assets/templates/comment_form.php:118
#: themes/commentpress-theme/assets/templates/comment_form.php:98
#, fuzzy
msgid "Log out of this account"
msgstr "日誌訊息"

#: themes/commentpress-flat/assets/templates/comment_form.php:118
#: themes/commentpress-modern/assets/templates/comment_form.php:118
#: themes/commentpress-theme/assets/templates/comment_form.php:98
#, fuzzy
msgid "Log out"
msgstr "日誌訊息"

#: themes/commentpress-flat/assets/templates/comment_form.php:122
#: themes/commentpress-modern/assets/templates/comment_form.php:122
#: themes/commentpress-theme/assets/templates/comment_form.php:102
msgid "Name"
msgstr "過濾器名稱"

#: themes/commentpress-flat/assets/templates/comment_form.php:122
#: themes/commentpress-flat/assets/templates/comment_form.php:125
#: themes/commentpress-modern/assets/templates/comment_form.php:122
#: themes/commentpress-modern/assets/templates/comment_form.php:125
#: themes/commentpress-theme/assets/templates/comment_form.php:102
#: themes/commentpress-theme/assets/templates/comment_form.php:105
msgid "required"
msgstr ""

#: themes/commentpress-flat/assets/templates/comment_form.php:125
#: themes/commentpress-modern/assets/templates/comment_form.php:125
#: themes/commentpress-theme/assets/templates/comment_form.php:105
msgid "Mail (will not be published)"
msgstr ""

#: themes/commentpress-flat/assets/templates/comment_form.php:128
#: themes/commentpress-modern/assets/templates/comment_form.php:128
#: themes/commentpress-theme/assets/templates/comment_form.php:108
#: themes/commentpress-theme/author.php:97
msgid "Website"
msgstr "網站"

#: themes/commentpress-flat/assets/templates/comment_form.php:137
#: themes/commentpress-modern/assets/templates/comment_form.php:137
#: themes/commentpress-theme/assets/templates/comment_form.php:117
msgid "Your comment"
msgstr "您的評語。"

#: themes/commentpress-flat/assets/templates/comment_form.php:188
#: themes/commentpress-modern/assets/templates/comment_form.php:188
#: themes/commentpress-theme/assets/templates/comment_form.php:168
#, fuzzy
msgid "Submit Comment"
msgstr "您的評語。"

#: themes/commentpress-flat/assets/templates/comments_by_para.php:48
#: themes/commentpress-flat/assets/templates/comments_in_page.php:29
#: themes/commentpress-modern/assets/templates/comments_by_para.php:48
#: themes/commentpress-modern/assets/templates/comments_in_page.php:29
#: themes/commentpress-theme/assets/templates/comments_by_para.php:40
#: themes/commentpress-theme/assets/templates/comments_in_page.php:29
#, fuzzy
msgid "Comments are closed"
msgstr "所有評語"

#: themes/commentpress-flat/assets/templates/header_body.php:19
#: themes/commentpress-modern/assets/templates/header_body.php:19
#: themes/commentpress-theme/assets/templates/header_body.php:19
#, fuzzy
msgid "Skip to Content"
msgstr "網站目錄"

#: themes/commentpress-flat/assets/templates/header_body.php:21
#: themes/commentpress-modern/assets/templates/header_body.php:21
#: themes/commentpress-theme/assets/templates/header_body.php:21
#, fuzzy
msgid "Skip to Table of Contents"
msgstr "目錄"

#: themes/commentpress-flat/assets/templates/header_body.php:33
#: themes/commentpress-modern/assets/templates/header_body.php:44
msgid "Navigate"
msgstr ""

#: themes/commentpress-flat/assets/templates/header_body.php:40
#: themes/commentpress-modern/assets/templates/header_body.php:32
#: themes/commentpress-theme/assets/templates/header_body.php:34
#, fuzzy
msgid "Home"
msgstr "%s 主頁"

#: themes/commentpress-flat/assets/templates/navigation.php:31
#: themes/commentpress-modern/assets/templates/navigation.php:31
#: themes/commentpress-theme/assets/templates/navigation.php:186
#, fuzzy
msgid "Site Home Page"
msgstr "%s 主頁"

#: themes/commentpress-flat/assets/templates/navigation.php:55
#: themes/commentpress-modern/assets/templates/navigation.php:55
#: themes/commentpress-theme/assets/templates/navigation.php:210
#, fuzzy
msgid "Group Home Page"
msgstr "%s 主頁"

#: themes/commentpress-flat/assets/templates/navigation.php:69
#: themes/commentpress-modern/assets/templates/navigation.php:69
#: themes/commentpress-theme/assets/templates/navigation.php:224
#, fuzzy
msgid "Home Page"
msgstr "%s 主頁"

#: themes/commentpress-flat/assets/templates/navigation.php:137
#: themes/commentpress-flat/assets/templates/navigation.php:155
#: themes/commentpress-flat/assets/templates/user_links.php:59
#: themes/commentpress-flat/assets/templates/user_links.php:77
#: themes/commentpress-modern/assets/templates/navigation.php:137
#: themes/commentpress-modern/assets/templates/navigation.php:155
#: themes/commentpress-modern/assets/templates/user_links.php:59
#: themes/commentpress-modern/assets/templates/user_links.php:77
#: themes/commentpress-theme/assets/templates/user_links.php:59
#: themes/commentpress-theme/assets/templates/user_links.php:77
#, fuzzy
msgid "Create a new document"
msgstr "發佈新檔"

#: themes/commentpress-flat/assets/templates/navigation.php:176
#: themes/commentpress-flat/assets/templates/user_links.php:96
#: themes/commentpress-modern/assets/templates/navigation.php:176
#: themes/commentpress-modern/assets/templates/user_links.php:96
#: themes/commentpress-theme/assets/templates/user_links.php:96
msgid "Dashboard"
msgstr ""

#: themes/commentpress-flat/assets/templates/page_navigation.php:14
#: themes/commentpress-modern/assets/templates/page_navigation.php:14
#: themes/commentpress-theme/assets/templates/navigation.php:20
msgid "Older Entries"
msgstr ""

#: themes/commentpress-flat/assets/templates/page_navigation.php:15
#: themes/commentpress-modern/assets/templates/page_navigation.php:15
#: themes/commentpress-theme/assets/templates/navigation.php:21
msgid "Newer Entries"
msgstr ""

#: themes/commentpress-flat/assets/templates/page_navigation.php:100
#: themes/commentpress-flat/assets/templates/page_navigation.php:122
#: themes/commentpress-flat/assets/templates/page_navigation.php:144
#: themes/commentpress-modern/assets/templates/page_navigation.php:100
#: themes/commentpress-modern/assets/templates/page_navigation.php:122
#: themes/commentpress-modern/assets/templates/page_navigation.php:144
#: themes/commentpress-theme/assets/templates/navigation.php:110
#: themes/commentpress-theme/assets/templates/navigation.php:133
#, fuzzy
msgid "More Results"
msgstr "比對結果可能不準確"

#: themes/commentpress-flat/assets/templates/page_navigation.php:101
#: themes/commentpress-flat/assets/templates/page_navigation.php:123
#: themes/commentpress-flat/assets/templates/page_navigation.php:145
#: themes/commentpress-modern/assets/templates/page_navigation.php:101
#: themes/commentpress-modern/assets/templates/page_navigation.php:123
#: themes/commentpress-modern/assets/templates/page_navigation.php:145
#: themes/commentpress-theme/assets/templates/navigation.php:111
#: themes/commentpress-theme/assets/templates/navigation.php:134
#, fuzzy
msgid "Previous Results"
msgstr "比對結果可能不準確"

#: themes/commentpress-flat/assets/templates/toc_sidebar.php:39
#: themes/commentpress-flat/searchform.php:24
#: themes/commentpress-flat/searchform.php:48
#: themes/commentpress-modern/assets/templates/toc_sidebar.php:39
#: themes/commentpress-modern/searchform.php:24
#: themes/commentpress-modern/searchform.php:48
#: themes/commentpress-theme/searchform.php:24
#: themes/commentpress-theme/searchform.php:48
#, fuzzy
msgid "Search"
msgstr "要試試其他搜尋?"

#: themes/commentpress-flat/assets/templates/toc_sidebar.php:54
#: themes/commentpress-modern/assets/templates/toc_sidebar.php:54
msgid "Special Pages"
msgstr ""

#: themes/commentpress-flat/author.php:155
#: themes/commentpress-modern/author.php:155
#, fuzzy
msgid "Posts written by"
msgstr "%s貼的貼文"

#: themes/commentpress-flat/author.php:206
#: themes/commentpress-modern/author.php:206
msgid "Pages written by"
msgstr ""

#: themes/commentpress-flat/category.php:31
#: themes/commentpress-modern/category.php:31
#: themes/commentpress-theme/category.php:31
msgid "Posts Tagged &#8216;%s&#8217;"
msgstr ""

#: themes/commentpress-flat/comments.php:26
#: themes/commentpress-modern/comments.php:26
#: themes/commentpress-theme/comments.php:26
msgid "Enter the password to view comments"
msgstr ""

#: themes/commentpress-flat/comments.php:105
#: themes/commentpress-modern/comments.php:105
#: themes/commentpress-theme/comments.php:106
#, fuzzy
msgid "on the whole page"
msgstr "%s 主頁"

#: themes/commentpress-flat/comments.php:129
#: themes/commentpress-flat/comments.php:148
#: themes/commentpress-modern/comments.php:129
#: themes/commentpress-modern/comments.php:148
#: themes/commentpress-theme/comments.php:130
#: themes/commentpress-theme/comments.php:154
msgid "Leave a comment on the whole page"
msgstr ""

#: themes/commentpress-flat/comments.php:143
#: themes/commentpress-modern/comments.php:143
#: themes/commentpress-theme/comments.php:149
#, fuzzy
msgid "No comments on the whole page"
msgstr "所有評語"

#: themes/commentpress-flat/comments.php:157
#: themes/commentpress-modern/comments.php:157
#: themes/commentpress-theme/comments.php:165
#, fuzzy
msgid "Comments are closed."
msgstr "所有評語"

#: themes/commentpress-flat/footer-wp-activate.php:50
#: themes/commentpress-flat/footer.php:38
#: themes/commentpress-modern/footer-wp-activate.php:50
#: themes/commentpress-modern/footer.php:38
#: themes/commentpress-theme/footer-wp-activate.php:42
#: themes/commentpress-theme/footer.php:23
msgid "Website content"
msgstr "網站目錄"

#: themes/commentpress-flat/footer-wp-activate.php:50
#: themes/commentpress-flat/footer.php:38
#: themes/commentpress-modern/footer-wp-activate.php:50
#: themes/commentpress-modern/footer.php:38
#: themes/commentpress-theme/footer-wp-activate.php:42
#: themes/commentpress-theme/footer.php:23
msgid "All rights reserved."
msgstr "版權所有。"

#: themes/commentpress-flat/functions.php:69
#: themes/commentpress-modern/functions.php:125
msgid "Footer"
msgstr ""

#: themes/commentpress-flat/functions.php:496
#: themes/commentpress-modern/functions.php:565
#: themes/commentpress-theme/functions.php:450
#, fuzzy
msgid "Next page with comments"
msgstr "評語"

#: themes/commentpress-flat/functions.php:526
#: themes/commentpress-modern/functions.php:595
#: themes/commentpress-theme/functions.php:478
#, fuzzy
msgid "Previous page with comments"
msgstr "評語"

#: themes/commentpress-flat/functions.php:629
#: themes/commentpress-modern/functions.php:698
#: themes/commentpress-theme/functions.php:577
msgid "<span class=\"cp_comment_count\">%d</span> comment"
msgid_plural "<span class=\"cp_comment_count\">%d</span> comments"
msgstr[0] ""

#: themes/commentpress-flat/functions.php:649
#: themes/commentpress-modern/functions.php:718
#: themes/commentpress-theme/functions.php:597
msgid "Password protected"
msgstr ""

#: themes/commentpress-flat/functions.php:747
#: themes/commentpress-modern/functions.php:816
#: themes/commentpress-theme/functions.php:693
#, fuzzy
msgid "Comments on the Blog"
msgstr "評語"

#: themes/commentpress-flat/functions.php:753
#: themes/commentpress-modern/functions.php:822
#: themes/commentpress-theme/functions.php:699
#, fuzzy
msgid "Comments on the Pages"
msgstr "所有評語"

#: themes/commentpress-flat/functions.php:1062
#: themes/commentpress-modern/functions.php:1111
#: themes/commentpress-theme/functions.php:806
#, fuzzy
msgid "CommentPress Footer"
msgstr "活化 CommentPress"

#: themes/commentpress-flat/functions.php:1064
#: themes/commentpress-modern/functions.php:1113
#: themes/commentpress-theme/functions.php:808
msgid "An optional widget area in the footer of a CommentPress theme"
msgstr ""

#: themes/commentpress-flat/functions.php:1073
#: themes/commentpress-modern/functions.php:1122
msgid "Navigation Top"
msgstr ""

#: themes/commentpress-flat/functions.php:1075
#: themes/commentpress-modern/functions.php:1124
msgid "An optional widget area at the top of the Navigation Column"
msgstr ""

#: themes/commentpress-flat/functions.php:1084
#: themes/commentpress-modern/functions.php:1133
msgid "Navigation Bottom"
msgstr ""

#: themes/commentpress-flat/functions.php:1086
#: themes/commentpress-modern/functions.php:1135
msgid "An optional widget area at the bottom of the Navigation Column"
msgstr ""

#: themes/commentpress-flat/functions.php:1095
#: themes/commentpress-modern/functions.php:1144
#, fuzzy
msgid "Activity Top"
msgstr "活動"

#: themes/commentpress-flat/functions.php:1097
#: themes/commentpress-modern/functions.php:1146
msgid "An optional widget area at the top of the Activity Column"
msgstr ""

#: themes/commentpress-flat/functions.php:1106
#: themes/commentpress-modern/functions.php:1155
#, fuzzy
msgid "Activity Bottom"
msgstr "活動"

#: themes/commentpress-flat/functions.php:1108
#: themes/commentpress-modern/functions.php:1157
msgid "An optional widget area at the bottom of the Activity Column"
msgstr ""

#: themes/commentpress-flat/group.php:52
#: themes/commentpress-modern/group.php:52
#: themes/commentpress-theme/group.php:54
#, fuzzy
msgid "Group Members"
msgstr "檢視群組部落格"

#: themes/commentpress-flat/image.php:25 themes/commentpress-flat/image.php:27
#: themes/commentpress-modern/image.php:25
#: themes/commentpress-modern/image.php:27
#: themes/commentpress-theme/image.php:25
#: themes/commentpress-theme/image.php:27
msgid "Back to gallery"
msgstr "返回圖庫"

#: themes/commentpress-flat/image.php:25
#: themes/commentpress-modern/image.php:25
#: themes/commentpress-theme/image.php:25
#, fuzzy
msgid "Permalink for this image"
msgstr "網站圖像"

#: themes/commentpress-flat/image.php:40
#: themes/commentpress-modern/image.php:40
#: themes/commentpress-theme/image.php:40
msgid "Untitled"
msgstr "無題"

#: themes/commentpress-flat/image.php:48
#: themes/commentpress-modern/image.php:48
#: themes/commentpress-theme/image.php:48
msgid "Read the rest of the text &raquo;"
msgstr ""

#: themes/commentpress-flat/image.php:53
#: themes/commentpress-modern/image.php:53
#: themes/commentpress-theme/image.php:53
msgid "This image was posted on %1$s at %2$s and is filed under %3$s."
msgstr ""

#: themes/commentpress-flat/image.php:62 themes/commentpress-flat/single.php:83
#: themes/commentpress-modern/image.php:62
#: themes/commentpress-modern/single.php:88
#: themes/commentpress-theme/image.php:62
#: themes/commentpress-theme/single.php:50
msgid "RSS 2.0"
msgstr ""

#: themes/commentpress-flat/image.php:68
#: themes/commentpress-modern/image.php:68
#: themes/commentpress-theme/image.php:68
msgid "You can follow any comments on this image through the %s feed."
msgstr ""

#: themes/commentpress-flat/image.php:77 themes/commentpress-flat/image.php:96
#: themes/commentpress-flat/single.php:102
#: themes/commentpress-flat/single.php:121
#: themes/commentpress-modern/image.php:77
#: themes/commentpress-modern/image.php:96
#: themes/commentpress-modern/single.php:107
#: themes/commentpress-modern/single.php:126
#: themes/commentpress-theme/image.php:77
#: themes/commentpress-theme/image.php:96
#: themes/commentpress-theme/single.php:70
#: themes/commentpress-theme/single.php:89
msgid "trackback"
msgstr ""

#: themes/commentpress-flat/image.php:84
#: themes/commentpress-modern/image.php:84
#: themes/commentpress-theme/image.php:84
msgid "You are welcome to leave a comment, or %s from your own site."
msgstr ""

#: themes/commentpress-flat/image.php:103
#: themes/commentpress-flat/single.php:128
#: themes/commentpress-modern/image.php:103
#: themes/commentpress-modern/single.php:133
#: themes/commentpress-theme/image.php:103
#: themes/commentpress-theme/single.php:96
msgid "Comments are currently closed, but you can %s from your own site."
msgstr ""

#: themes/commentpress-flat/image.php:113
#: themes/commentpress-flat/single.php:138
#: themes/commentpress-modern/image.php:113
#: themes/commentpress-modern/single.php:143
#: themes/commentpress-theme/image.php:113
#: themes/commentpress-theme/single.php:106
msgid "You can leave a comment. Pinging is currently not allowed."
msgstr ""

#: themes/commentpress-flat/image.php:121
#: themes/commentpress-flat/single.php:146
#: themes/commentpress-modern/image.php:121
#: themes/commentpress-modern/single.php:151
#: themes/commentpress-theme/image.php:121
#: themes/commentpress-theme/single.php:114
msgid "Both comments and pings are currently closed."
msgstr ""

#: themes/commentpress-flat/image.php:129
#: themes/commentpress-flat/single.php:154
#: themes/commentpress-modern/image.php:129
#: themes/commentpress-modern/single.php:159
#: themes/commentpress-theme/image.php:129
#: themes/commentpress-theme/single.php:122
#, fuzzy
msgid "Edit this entry"
msgstr "編輯(_E)"

#: themes/commentpress-flat/image.php:137
#: themes/commentpress-modern/image.php:137
#: themes/commentpress-theme/image.php:137
#, fuzzy
msgid "Next Image &raquo;"
msgstr "下一個衝突"

#: themes/commentpress-flat/image.php:141
#: themes/commentpress-modern/image.php:141
#: themes/commentpress-theme/image.php:141
#, fuzzy
msgid "&laquo; Previous Image"
msgstr "上一個衝突"

#: themes/commentpress-flat/image.php:158
#: themes/commentpress-modern/image.php:158
#: themes/commentpress-theme/image.php:158
msgid "Sorry, no attachments matched your criteria."
msgstr ""

#: themes/commentpress-flat/index.php:62
#: themes/commentpress-modern/index.php:62
#: themes/commentpress-theme/index.php:47
#, fuzzy
msgid "No blog posts found"
msgstr "部落格存檔："

#: themes/commentpress-flat/index.php:64
#: themes/commentpress-modern/index.php:64
#: themes/commentpress-theme/index.php:49
#, fuzzy
msgid "There are no blog posts yet."
msgstr "部落格存檔："

#: themes/commentpress-flat/index.php:70
#: themes/commentpress-modern/index.php:70
#: themes/commentpress-theme/index.php:55
msgid "Go to your dashboard to add one."
msgstr ""

#: themes/commentpress-flat/index.php:76
#: themes/commentpress-modern/index.php:76
#: themes/commentpress-theme/index.php:61
msgid ""
"If you were looking for something that hasn't been found, try using the "
"search form below."
msgstr ""

#: themes/commentpress-flat/links.php:30
#: themes/commentpress-modern/links.php:30
#: themes/commentpress-theme/links.php:29
#, fuzzy
msgid "Links:"
msgstr "忽略符號連結"

#: themes/commentpress-flat/page.php:121
#: themes/commentpress-modern/page.php:126
#: themes/commentpress-theme/page.php:97
#, fuzzy
msgid "Page %s"
msgstr "%s 主頁"

#: themes/commentpress-flat/search.php:40
#: themes/commentpress-modern/search.php:40
#: themes/commentpress-theme/search.php:25
#, fuzzy
msgid "Search Results for"
msgstr "搜尋文字"

#: themes/commentpress-flat/search.php:112
#: themes/commentpress-modern/search.php:112
#: themes/commentpress-theme/search.php:86
#, fuzzy
msgid "Nothing found for"
msgstr "發現檔案使用的編碼不正確"

#: themes/commentpress-flat/search.php:114
#: themes/commentpress-modern/search.php:114
#: themes/commentpress-theme/search.php:88
msgid "Try a different search?"
msgstr "要試試其他搜尋?"

#: themes/commentpress-flat/searchform.php:19
#: themes/commentpress-flat/searchform.php:44
#: themes/commentpress-modern/searchform.php:19
#: themes/commentpress-modern/searchform.php:44
#: themes/commentpress-theme/searchform.php:19
#: themes/commentpress-theme/searchform.php:44
#, fuzzy
msgid "Search for:"
msgstr "要試試其他搜尋?"

#: themes/commentpress-flat/single.php:72
#: themes/commentpress-modern/single.php:77
msgid "Categories:"
msgstr "分類："

#: themes/commentpress-flat/single.php:90
#: themes/commentpress-modern/single.php:95
msgid "You can follow any comments on this entry through the %s feed."
msgstr ""

#: themes/commentpress-flat/single.php:109
#: themes/commentpress-modern/single.php:114
#: themes/commentpress-theme/single.php:77
msgid "You can leave a comment, or %s from your own site."
msgstr ""

#: themes/commentpress-flat/single.php:188
#: themes/commentpress-modern/single.php:193
#: themes/commentpress-theme/single.php:147
#, fuzzy
msgid "Post Not Found"
msgstr "發現檔案使用的編碼不正確"

#: themes/commentpress-flat/single.php:189
#: themes/commentpress-modern/single.php:194
#: themes/commentpress-theme/single.php:148
msgid "Sorry, no posts matched your criteria."
msgstr ""

#: themes/commentpress-flat/taxonomy-comment_tags.php:51
#: themes/commentpress-modern/taxonomy-comment_tags.php:51
#: themes/commentpress-theme/taxonomy-comment_tags.php:51
msgid "Comments Tagged &#8216;%s&#8217;"
msgstr ""

#: themes/commentpress-flat/taxonomy-comment_tags.php:60
#: themes/commentpress-modern/taxonomy-comment_tags.php:60
#: themes/commentpress-theme/taxonomy-comment_tags.php:60
#, fuzzy
msgid "No Comments Found"
msgstr "所有評語"

#: themes/commentpress-flat/taxonomy-comment_tags.php:62
#: themes/commentpress-modern/taxonomy-comment_tags.php:62
#: themes/commentpress-theme/taxonomy-comment_tags.php:62
#, fuzzy
msgid "Sorry, but there are no comments for this tag."
msgstr "所有評語"

#: themes/commentpress-flat/toc.php:30 themes/commentpress-modern/toc.php:30
#: themes/commentpress-theme/toc.php:29
msgid "TOC"
msgstr "目錄"

#: themes/commentpress-modern/assets/templates/header_body.php:46
msgid "Discuss"
msgstr ""

#. translators: header image description
#: themes/commentpress-modern/functions.php:94
#: themes/commentpress-theme/functions.php:86
msgid "Abstract Green"
msgstr ""

#. translators: header image description
#: themes/commentpress-modern/functions.php:100
#: themes/commentpress-theme/functions.php:92
msgid "Abstract Red"
msgstr ""

#. translators: header image description
#: themes/commentpress-modern/functions.php:106
#: themes/commentpress-theme/functions.php:98
msgid "Abstract Blue"
msgstr ""

#. translators: header image description
#: themes/commentpress-modern/functions.php:112
#: themes/commentpress-theme/functions.php:104
msgid "Abstract Violet"
msgstr ""

#: themes/commentpress-theme/assets/templates/navigation.php:100
msgid "Blog Archives: "
msgstr "部落格存檔："

#: themes/commentpress-theme/author.php:92
msgid "Profile"
msgstr ""

#: themes/commentpress-theme/author.php:102
#, fuzzy
msgid "Email"
msgstr "1.1.1<t0/>  <t1/>系統外送郵件設定"

#: themes/commentpress-theme/author.php:107
msgid "Yahoo IM"
msgstr "Yahoo IM"

#: themes/commentpress-theme/author.php:112
msgid "AIM"
msgstr ""

#: themes/commentpress-theme/author.php:117
msgid "Jabber / Google Talk"
msgstr ""

#: themes/commentpress-theme/author.php:126
#: themes/commentpress-theme/author.php:128
#, fuzzy
msgid "Posts by"
msgstr "%s個貼文"

#: themes/commentpress-theme/author.php:138
msgid "Permanent Link:"
msgstr ""

#: themes/commentpress-theme/author.php:143
#, fuzzy
msgid "No posts by this author."
msgstr "%s貼的貼文"

#. Plugin Name of the plugin/theme
#: themes/commentpress-theme/single.php:57
msgid ""
"This entry is filed under %1$s. You can follow any comments on this entry "
"through the %2$s feed."
msgstr ""

#. Plugin URI of the plugin/theme
#, fuzzy
msgid "http://www.futureofthebook.org/commentpress/"
msgstr "升級至CommentPress Core"

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"CommentPress allows readers to comment in the margins of a text. You can use "
"it to annotate, gloss, workshop, debate and more!"
msgstr ""

#. Author of the plugin/theme
msgid "Institute for the Future of the Book"
msgstr ""

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "http://www.futureofthebook.org"
msgstr ""
